當人係Condom ？

天水圍班手足之前咩地方，一有活動搞就搭車轉車等幾耐都岀黎幫手，但今日914就冇人入黎天水圍支援，當天水圍班手捉係condom ? 諗起就不憤！

聽日見！

九龍灣有手足比人打丫。

我覺得依家問題係同一日有幾個活動，集中唔到宣傳

個個得個講字 現場得咁小人
宣佈天水圍正式成為condom 仔

我當有3個活動 你自己睇下天水圍live
3百人都無

好早前今日都淨係得天水圍呢個活動！依加又淘大又愛丁堡，天水圍好似比人遺棄左咁！

推推推
天水圍要人！！！！

推

天水圍要人呀！！！！！

想推

推呀！！！！！！
樓上嘅聽唔聽到我地叫口號？
快啲落黎啦！！！！！！